政務司司長，你既下下下下下下下下下下下下級有野想同你講

都幾廢，一D尊嚴都無

頭髮都冇

政務司司長唔屬於公務員

雖然張建宗係公務員出身

侵:哭能咗，放呢個禿頭佬一條生路啦

但要去瑪麗腫瘤科覆診

試下如果係其他紀律部門、教師、醫護

睇下可唔可以屌完就算？

垃圾到呢

遲早制鳩埋你地

聽老大話既自然反射

睇定d先感覺好假

又bin

你搶救左幾個月而家先醒？

條光頭佬反駁都唔敢高官喎

佢當時係約左警察四大協會，逐個逐個向佢地叩頭道歉

咁好似之前見過呢啲相嘛

有槍大撚哂架
港共黑警如是
美國總統如是

之前d相嚟

呢單野以張建宗死狗結束

係以前的

唔講以為啲垃圾警察係特首

無記錯警員見到政務司係要敬禮，特別寫明

黑社會

有咩所謂，佢有佢炒樓

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

好型呀黑社會咁

d 下級去中國生活 ,fit 晒

好慘，又唔見佢地屌林鄭張建宗都係收order做嘢姐，唔敢屌個大嘅

張建宗冇畀美國財政部制裁

無髮無天

佢係咪起碼高林志偉20級？

美國係人都有槍，美國總統點大哂

幾時都係內哄好睇

樽鹽？食得㗎？

呢張圖好撚有喜感

皇軍你估流架

光明正大怕咩開樣開名呀
唔係頂天立地嘅咩

，

trump個咀真係好鬼得意

Trump: Stand still
Winnie: Yes sir! sorry sir!

佢仲要點左下頭

condom仔貼個證出嚟好威威

知唔知咩叫垂簾聽政

官喎！

散仔狗show warrant 鬧鳩上上上上上上上上上屍

班狗勁撚過特首啦

雜種十足十太監

習：好彩反應快 嚇撚死我

push

推

PUSH

講緊
黑警用武力對付港人
美國用武力對抗中國
所以有槍先可有尊嚴

敬禮還敬禮，屌還屌，係2回事

執法要道歉 天方夜譚呢張真係cls

Jm9

岩岩落黎香港？

2023 9 30換卡，查一查就知邊個啦

人在做天在看，多行不義必自斃，禍必及全家，餘生惶惶不可終日！
及早回頭是岸！

美國見宗仔咁撚慘都費事制裁佢